分手復合真係好難

見面望到對方心死個樣真係好想死

可以做既只係等

分左手無耐 大家話仲會一個月見一次左右 都唔知點面對佢

明知無可能都仲等

就算復合都只會引發下一次分手...

分咗一個月佢已經同第個一齊咗

我嗰個都係咁😞

唉仲係好傷心 你地一齊幾耐啊？

等佢做咩，你根本無做錯過既話，佢飛你，係佢損失，死心真係唔會返黎

我分手之後個心仲未死 得把口 點知今晚對方話原來我地冷靜期間佢對我已經淡....原來唔見面就會淡...點解對方對自己可以咁...我真係好傷心

算吧
無愛先會忍心分手
一早就淡佐
唔見面對佢黎講都唔可惜

其實佢可以搵我...咁多方法搵我都得 但係佢冇...我唔搵佢係因為我病佐...我好唔舒服成日都係屋企 ，但係佢冇連電話都冇個...我同佢三年幾...最後一次見面我喊到就...佢都係冇同我講咩 不過有用手幫我擦眼淚...點解男人變得咁快...之前仲話晚上會諗返我...

分咗手一個月 忍唔住喊住打比佢
做哂啲自己最討厭自己做嘅事
以家只剩返傷痕纍纍嘅自己

噉你又玩冷靜期？噉你又唔搵人？病足噉多日？病到wtsapp打個字都唔得？

你做左D咩

男人不嬲善變

我係病足咁多日啊 入埋院 佢知啊 但係佢冇搵我 我都有wts佢講我做手術 佢都冇咩反應 知道都係wts hea答我 我同佢冷靜都係因為佢覺得我病好小事 其實對我來講大事 所以我先好嬲又唔舒服先講分手 以為佢會在乎我..好緊張我病 點知佢冇搵我真係不聞不問...

真係估唔到佢會咁...佢第一次拍拖 又乖仔 佢明明講過好愛我..會珍惜我...轉個頭就對我咁

算數啦 佢都係愛自己咋嘛